林鄭真心話

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

香港有個大仆街

出多啲激勵民憤圖
有助長期戰鬥士氣
請大家一齊努力製圖
歡迎轉發